【遍地開花】我係AO廢青 我初心仲喺度

見到官字2個口絲打仗義執言，內心一番掙扎，但最後決定不吐不快。迎賓館阿太咁鍾意消費自己嘅「初心」，今日就同你慢慢講。

2. AO嘅抱負係維護公眾利益，促進香港安定繁榮，而使命就係以正直忠誠嘅態度，竭盡所能服務社群。我相信好多人辛辛苦苦考入嚟，都有顆令社會變得更好嘅心。你老味你望下而家嘅香港社會，邊撚度安定繁榮呀？白色恐怖就有！元朗人有無去遊行都好，夜晚搭西鐵返屋企都比人打鑊金呀！基本法第二十七條嘅言論自由、集會自由去咗邊？免於恐懼的自由又去咗邊？呢個已經唔只係政治問題，而係良知嘅問題！任何一個有血性嘅人，都唔可以繼續假裝一切如常，然後視而不見默不作聲，因為你作為一個AO之前，首先係一個香港人呀！

3. 公務員理應政治中立，但我亦知道從政者應當有道德勇氣，政治問題政治解決。阿太話搵努力搵緊香港社會嘅怨氣根源，其實你只要禮拜六日行出街望下就會一目了然！五大訴求，一清二楚呀！香港人唔會被白色恐佈嚇怕，而負責任嘅在位者要做嘅就係立即進行獨立調查！

4. 特首林鄭月娥、政務司司長張建宗、六位局長同兩位副局長，你地全部做咗幾十年AO架！而家我地香港人飛條單俾你，就係即刻搵返你個初心！講完。

(一名AO廢青)

睇左A0廢青

Btw
時代革命
香港獨立

推！ao點會係廢青！
btw ao會唔會有聯署啊

遍地開花！推到AO聯署！

AO聯署！

推

真權力核心

睇錯做A0廢青

嘛煩AO 發動大罷工

各位巴絲
小弟見到好多遍地開花嘅post，好感動
不同行業嘅巴絲都出嚟發聲

但係因為連登啲post好散同埋facebook接觸到嘅年齡層面相對連登會更加廣
所以開一個facebook page去整合一啲政府部門同公營機構嘅遍地開花post裡面嘅相

點解淨係整政府部門同公營機構呢？
因為佢哋發聲嘅震撼力比較大同埋小弟能力有限，未能夠整合晒各行各業嘅post

如果有巴絲其實只係想post喺連登，而唔想擺喺facebook，歡迎pm我，我會即刻delete返

而如果有喺政府部門或者公營機構工作嘅巴絲想post去facebook，歡迎喺facebook pm呢個page:

兄弟爬山，各有各做

多謝你絲打 Be Water吧 各有各做

push

連AO都係廢青

AO都廢青

咁EO或以下全部都地底泥啦

👍👍👍

ao= 社會精英

ao 係廢青
eo 係微塵
再以下只係微生物